泰妍定jessica

我要樓豬

識貨

論五官輪廓好似jessica勝
但係論性格可能係太妍

2個都整到走曬樣
真係要揀我會揀西卡

哈哈

both

Jessica 越整越醜樣
The boys 係佢最靚嘅時期

揀泰妍

泰妍世一

調轉咗

金泰妍世界第一

係

泰妍世一
但同時都好掛住Sica係度嘅少時

利申 十年Sone

Jessica又靚又大波

兩個都整到不似人形

jessica大波

嘻嘻

唱歌 做隊長太妍 其他jessica

自從晚晚同臭K啪啪啪之餘仲要啪多幾粒避孕丸，啲人係會老得快啲...

泰妍

會唔會開post